你好似養狗咁

平時隻狗點吠都唔理
到有日隻狗冇咗影你就急住check下條狗帶有冇鬆到，確保完係綁實嘅就繼續放置唔理
其實乜撚野心態黎？

撚狗咁撚

都真係幾仆街

好撚賤格

失去咗先識珍惜

咪玩啦
根本就唔會珍惜

係珍惜嘅，平時又唔理？
根本就係怕少咗隻兵可以用

狗糧都冇份俾我
痴撚線

做隻貓做隻狗不做情人

又唔瞓？

正仆街
憎死你了

放過我啦好唔好？
當我求你

訓唔著呀

狠心啲block佢老母臭閪
係時候退伍 享受下自己生活啦

邊做得出呢

唉 姐係你內心都仲係好想做佢隻狗
就算做佢隻狗都好開心好幸福

我係我男朋友隻狗 隨傳隨到

廢柴

唔想喎